仲有冇地方可以買到全新既香港民族論?

追過下post知道有網上版
但想可以有本實體書拎係手睇
幾間旺角樓上鋪都冇

如果全新太難 二手都好 唔該哂

細力推

推

我都搵過好多間書店同online書店
但係全部都缺貨

Lm有手足放二手

冇既話會死死氣睇返pdf版

兩個月前嘅post 見到有人講呢句

我曾經有一本，但係送咗畀個好朋友做生日禮物好想要返本

你真係好朋友
唉 二手都唔緊要 好想要實物